老虎vs黑熊

隻老虎好堅
不過最後隻黑熊熊衝佢

熊見到隊友被打都唔幫拖

中間個段隻老虎壓住同好似咬住隻黑熊好耐，隻熊又無郁，以為佢玩完 點知又無事

btw點解佢地打得好hea咁，唔多覺佢地似真係開拖，啲動作好慢又唔用力
同埋隻黑熊細隻過老虎咁多

原來黑熊只係花生友.

隻熊好撚厚血
另一隻去左買花生正契弟

咩品種黎 隻黑熊好細隻

原來老虎會一齊打獵

我想問下呢D 車, 完全冇玻璃. 點解D 獅子唔會攻擊D 人既?

啲獅子老虎人扮

點解d獅子最尾會嚇走左？

sloth bear=懶熊
同中台日見到果d係完全唔同嘅品種

我睇好多動物vs片都係咁

佢地會視d車為一種大型嘅動物，只要冇人離開架車或者騷擾佢地，佢地一般都唔會去攻擊
如果d獅子會隨便攻擊，當地人就唔會帶d遊客入去啦